俄羅斯確認異常高放射性核事故，懷疑有核潛艦海底爆炸

暫時刪除本文以等待更多正式確認。

目前，俄羅斯已經確認了異常高的放射性，他們說這是核事故。 在中國和台灣也發現了放射性。

Temporarily delete this article to wait for more official confirmation.

Currently Russia has confirmed the abnormally high radioactivity, which they say is a nuclear accident. Radioactivity was also detected in China and Taiwan.

支那爆咗隻潛艇

污染海洋 毀滅世界

南海
漁業國家RIP

仆街了

有請成龍

主權國家有責任清理
中國：南海不是我的

唔係話係FAKE NEWS?

確認中 之前係一個越南軍事專頁報導

有回覆話新聞真 片係假

唔通想拉埋其他國攬炒

仆街了核污染

片段可能假 因為睇落似火山爆發⋯⋯確認中，
如果真就要睇下邊個做喇

瘦田冇人姦

唔係濃縮鈾唔會chain reaction核爆

香港仆街了

屌 中共冇料整核潛就咪鳩整啦 宜家污染海洋啦

我識睇越南文就好

之前我圖果個軍事專頁暫時刪文進一步確認資料

我都等緊佢地報導....

一睇就知fake news
核動力發電機同核彈頭既鈾濃度爭好遠
唔會咁樣爆囉

我唔知真唔真

中共試核潛， 但南海擱淺？

似真
Twitter有片

我只知道南海地區係中美水下戰鬥場

雖然是淺水地區 但中共及美軍潛艦一直都保持活躍

柒到核爆

唔飲火山或者風暴
但南海有高山島嶼？
求FC

fake news
段片係海底火山爆發
同埋核潛艇唔會咁樣爆

又送大禮

美軍嚟係有原因喎

content farm嘢
勿認真

有人fc係9月3日火山爆發

屌你老母支共冇好帶挈，死還死死埋一二邊啦屌你老母臭閪

咁又啱，核彈要implosion激發。

D人話條片假,但件事真

有冇文?我有fd識越南文

支那正宗生就累人，死就累街坊

麻煩你啦

都難確定
冇官方媒體報導
查緊

台灣當時宣稱錄得的地震表示⋯⋯

條片假又唔見得單嘢都係假

早兩日先睇完hbo套核爆家園

似fake

係海底爆 會有咁多煙走出黎? D煙仲要好濃厚

核爆都唔割

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

俄仔送大禮

似fake news, source 又太少
呢個尋日個tweet

人哋話似假del埋個tweet

有測到震動， 有radiation
除左twitter條片假d
暫時我可信
會唔會只係深海核試？

輸打贏要

好似係印尼火山爆發

一定唔係支那
因為支那冇核潛艇（好似係）

有 上個月先比漁網捉左

俄仔確認，即係唔係自己。即係支爆！

深圳河以北197x年已經有核潛艇。

12隻，2隻有核火箭發射平台

美帝今次唔得喎

Usa gg

中国製的...

謠言唔洗fc啊，快d做錄音室嚇下d藍絲啦

Push

我信美國核潛艇唔會咁易爆
中國既就唔知了

到底有冇一鑊大衰野係可以唔關支那事?

中國人又知美國艦長誤判

明顯火山....同埋核潛艇係唔會核爆，只會泄漏

媽呀好亂呀

人類可唔可以唔用核能？

火山有幅射？

唔知點解一睇就覺得上半好真
支那就係咁
不過下半美軍艦長誤判就流流地

肯定唔係核試？真心求教點分

Twitter 條片係火山爆發⋯⋯片係假

但事件似係真既

因為唔只一個報導引述

攬炒南海 大家都唔洗要

支那又危害地球？

累埋香港
咁撚近香港 屌 支那狗又陀衰家

美國入左兩隻艦去南海
支那就懷疑有核潛爆左
係咪即係美國打爆完支那架野
支那都唔敢出聲開戰

中國的都會爆炸！

測試緊我哋核爆割唔割？

唔出聲仲好
起碼唔會第三次大戰住

都有道理既
咁切爾諾貝爾核電廠咪一樣唔係核爆炸
係蒸氣爆炸完核洩漏搞作咁

又切爾諾貝利事件

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

大陸網全部topic 都係美國核潛艇爆炸

點解唔講未確認要講確認中？

係就好 中美正式開戰

美國爆仲開心中國爆一定收埋扮無野

美國通過人權法，中国潛艇自爆抗議。

豬又無得食，魚又無得食，真攬炒。

比人打爆定自爆

你還有老鼠呀

似哥斯拉出沒

要真正地做到核爆都唔割

Google 咗fake wor

仆街 咁黎緊D魚，水都中晒幅射？？？

我係美帝就順水推舟
你話我爆好我就話你打爆，我有原因開戰制裁你了

屌呀 14億支那豬唔係豬?

直頭打啦，臨選舉

支國vs哥斯拉

支那01話fake

屌，南中國海。
會唔會影響漁業？

【突發】WhatsGap 新推出選舉地圖 自己選區 侯選人資料一清二楚

-
WhatsGap 推出咗選舉地圖，入面仲有埋侯選人資料，俾大家參考！
希望大家多多支持、share、airdrop俾身邊朋友手足睇到，順便follow埋我哋FB同IG page！
-
Fact check 網址：
WhatsGap FB：
WhatsGap IG ：

羊黎架。

fake到唔使睇落去

唔知邊到睇到水好似可以阻福射定點
好似話平時都有扔核廢料落深海
淺海就唔知了

Crimson Tide劇情

有冇人知依個咩組織黎

疑似一艘中國核子潛艇在南海發生爆炸 機構測得輻射外洩

中國首艘自製航空母艦「002航艦」與護衛艦，17日由北向南編隊自東海航入台灣海峽，已停入海南島，但20日卻傳出疑似一艘中國的核動力潛艇在南海發生爆炸，亦有報導說是中國為抗議美國將通過香港人權法案而在水下引爆核子裝置，不論如何，國際環境監測組織uRADMonitor公告的核輻射地圖上揭露大範圍核輻射外洩。

南海水域海底爆炸，疑似中國潛艇發生意外

根據hal turnerradio show網站報導，20日某個監測南中國海的海洋學儀器記錄了重大的海底爆炸，該網站稱，來自軍方消息來源指出，爆炸發生在大約50米的深度，造成了突然出現的，強度如此大的水下衝擊波，因此估計爆炸「本身必須在10到20 Kilotons千公噸之間。」這些消息來源還明確表示「已經把來自地震的可能排除在外。」

此外，該報導還指出，國際環境監測組織uRADMonitor公告的核輻射地圖上曾揭露當日大範圍的輻射外洩。

由於當地也常有美軍潛水艇的行動，因此許多中國網友說是美國潛艇的爆炸，亦有報導說為抗議美國眾議院即將通過「香港民主與人權法案」，因此中國引爆水下核子裝置。

中國愛國網友回，試爆核武器抗議港人權法

根據美國國會報告的統計，中國目前有4艘彈道飛彈潛水艇，其中有3艘是自2005年以後建造，6艘核動力潛領，以及50艘柴電攻擊潛水艇，最近被迫曝光的是在釣魚台海域被美、日兩國逼上水面的093B核動力潛艇，以及在越南海域差點進入漁網的094級核動力潛艇。

海外華人媒體在22日聲稱，已收到來自中國內部的消息透露，是一艘中國的潛水艇發生爆炸。一般而言，美軍若發生潛水艇意外，會非常迅速的公告，並公開進行救援，過去十幾年來則是俄國曾發生潛艇事故，較晚發布，也拒絕外國救援案例，中國也曾發生訓練潛艇火災，全部陣亡的事故。

呢度都有報

呢個核爆要割

台灣有新聞話係中共潛艦爆炸令核爆發生

支那有冇核潛艦

fake 圖 唔代表 fake news

如果冇記錯中國應該冇核動力潛艇，不過可以係潛艇核彈爆炸，如果係中國炸美國核潛艇就大撚鑊，隨時三戰

係咪ww3要來啦

都話有囉⋯⋯

FC 你老尾我地比支那仲近

有部分核潛艇反應堆係用高濃縮鈾，同埋核潛艇上面有機會有SLBM導彈，有核彈頭

小心講野啦⋯⋯

cls 唔洗食魚啦

共匪又害地球

我怕核幅射來港

陷球鏟

西太平洋啲水溝完日本核電廠而家又支那核武

你都識叫支那01啦 黨媒01

支國閪有閪動力咩

我唔食新鮮海魚住

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

[人手頂置]連登區選最後共識

推

冇？十幾年前都有喇

衰到要好似金仔咁核試 睇黎好快會跪低 一係比佢打死

係太多水
多都可以阻到咋

仆街，位置都幾近香港！

咁近香港

好撚近香港

呢個網死咗wor

留名等睇連登專家分析！

死支那豬正在摧毀地球

先推為敬

支爆

新聞呢 source呢

香港好似有魚係果度攞

引爆核彈係咪即係成架潛艇收皮
果然係支那的會爆炸

可能老美係南海用左小型核彈睇下習種點

Fake news

支爆演習???

食入口魚

不過反轉黎諗，啲魚有輻射，希望少啲人濫捕，對生態環境其實係好事

係真嘅話
不如試下進駐香港
可能都唔敢開戰

記得帶多套裝派槍俾我哋

去到，但load得好慢，成十分鐘都未load晒全個map，睇黎因為同時好多人去。

美國定中國爆

密碼是 password

歌斯拉會唔會係南海出現

核廢料扔落深海？？？

俄羅斯confirm
但你又cap篇越南文「新聞」
假撚到呢

豬同魚都冇得食

講真：
如果美軍marine黎左 老解可能未必夠薑開火喔
美軍唔再係70年前的美軍

核潛上面粒核彈頭爆都得ga

我都係咁諗

支那群吹緊話係美軍潛艇。快啲confirm係支那

dllm d fake news都傳咁撚多次

好恐怖

有啦
嘈到拆天嘅夏級咪核動力囉

美國往續有咩事會即刻公布組織救援，今次無聲氣應該唔係美國啦🤔

睇完留言
話意大利火山

fake

我们吃草就行了，ok?

香港有冇影響

我仲以為
4chan又9up添

呢個twitter 係一個西班牙人
佢住喺越南
長期關注中国同埋週邊海域軍事情況
佢有寫到有唔尋常
不過暫時未知道確實原因

個海冇了

南海，香港真正攬炒GG了。齊齊fallout。

美國早兩日有艦駛入南海唔通就係因為呢單野

睇洋流，整個中國海域會全數gg，香港走唔甩了。

件事都係奇奇怪怪, 而家主要吹北/東北風, 應該馬來西亞, 越南會探測得到
如果係潛艇失事就海洋洋流, 到俄羅斯唔應該探測到

成千年😫😫😫

2個fact
1.核潛係唔會核爆，fuel rods通常少過10% supercritical mass，只有thermal energy 只會有蒸氣爆炸
2.仲要等進一步數據，例如iodine 131同CS 137數字先知咩事

我垃圾唔識

核潛艇爆同核爆係咪一樣

其實真係全球廢核啦
屌你成日攬炒
日本準備倒曬d核污染水落海
俄仔得閒就核爆下

依家又核潛艦爆炸

日日都有機會世界未日

通常有2. 數據就知邊個問題，例如係核試或都核潛同化應堆制造國家

i.e. 支爆

好深睇唔明 留名跟進

普京助攻攬炒

核彈話爆就爆咩⋯⋯你掉顆核彈落火口都唔會爆

如果艦上面有核彈頭？

[賀電]疑似一艘中國核子潛艇在南海發生爆炸 機構測得輻射外洩

東南亞堆國家多得支那唔少
越南一定首當其衝

笑撚左

南方戰區爭住投降做偽軍

土地污染 草都無得食 駁回

我们中国人抵抗力强，地沟油三鹿奶粉啥都吃不死，一点点污染怕啥？

越南朋友翻譯左
表示應該係fake news

香港政府部門居然完全測量唔到，大亞灣核暴佢哋班廢柴一定一舊雲一樣被蒙在鼓裏。

中國唔敢同人打架，一打就穿晒煲話俾全世界知自己係紙老虎

測量到都唔會報俾市民知啦

已證實為假新聞，拉

原視頻是9月3日發布的，年份不詳，標題為海底火山🌋

唔食魚就無事
唔出海就無事
唔住附近就無事
總之乜都唔理就無事

假到仆街。

其實世界末日唔錯

中國又贏了

深海生物核變

其實nuclear sub 唔會有爆炸
好多時都只有radiation spike

可能有人想 discredit 件事

有

個post 係越南文

唉覺得就黎世界末日

曲線放核彈???

黃世澤

南海 #核爆 傳聞，成件事根本係亂作嘅古仔，大佬，條友知唔知乜叫核爆㗎

放射性

未打仗就又墮機又爆潛艇。睇黎到時一出兵已經會有幾成兵力自爆。

中國核爆不爆
贏國：美軍潛艇爆炸，又贏

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

支01否認
件事可信性大增

agger

污染地球

1124 投票

似試爆核魚雷

始終未有其他外媒報 都係睇定啲先好 以防炒車 同埋真係核爆嘅話 真正永不翻生攬炒 同埋南海國家食曬屎 講真唔想係真

真焦土派

衛星唔係靠光譜已經測到？

1124投票

係

係咪支共爆先？

話連登你蠢真係唔係無原因架喎
咁既fake news都信

其實開post前google一吓都唔係咁難

黨媒出黎澄清 咪啫係.......

攬炒

中共真係咪害人啦 無料又學人用核動力 睇你隻垃圾航母知你海軍幾撚廢

唔似fake
Yaho有報疑似大陸核潛
港台官媒就報疑似美核潛

唔似大陸核爆作風
亦唔似美核潛，家屬都要交代。
除非資訊封鎖國家。

推

咁就仆街啦

現在美國🇺🇸冇消息，

如果有，美國肯定叫人救援。

中国🇨🇳也沒有消息，難道真是中国的？

上次中共潛艦好多年前缺氧死全艦人員都冇人報呀！

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！